Voici le nombre de fois où les boules numérotées de 1 à 9 sont sorties lors des
\nombre{34006} tirages du Loto$^\copyright$ entre le 19 mai 1976 et le 04 octobre 2008.
\begin{center}
\begin{tabular}{*{10}{|c}|}
    \hline
    Boule \no&1&2&3&4&5&6&7&8&9\\
    \hline
    est apparue&710&681&674&720&702&707&722&675&676\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
  \item Commente ce tableau.
  \item Quelle est la probabilité d'obtenir la boule 3 au prochain
    tirage ?
\end{myenumerate}